# MoliS15
**公告**
从3月11日（周一）起，梅迪乌洛斯将由sky全权负责，想打的玩家请自行联系sky（⌘唯独ツ陌༺༽༾）

<details><summary>Click to expand</summary>
金子都邮寄到霸王的邮箱里，№__西楚霸王 
</details>

# **价格表链接**

https://docs.google.com/spreadsheets/d/10l1WTzRait2T9HmELHFCjoUr5bUVHC39tnXPeUib21E/edit?pli=1#gid=2001215759

# **常用指令**

传送+自动
[[@N|1707|農][@P|661|全自動] [@N|1819|競][@N|949|公]](url)

<details><summary>Click to expand</summary>

除魔
[@N|566|东送][@N|2203|沉送] [@N|508|龐傳] [@N|3|軍需官]
[@N|5019|魔1] [@N|5023|獸1] [@N|5010|頭1] [@N|5018|魔2] [@N|5022|獸2] [@N|5009|頭2]

</details>

# **活动**

**东玄对抗赛**_（7s）周一7-8pm_ ：

刷怪给金票，1分=4金票

红队优先刷，非红队的请自动离场

**学院保卫战**_（3-5s）周一-五 7-8pm_ ：

刷怪掉藏宝图，鲜花，鸡蛋，超级捕兽夹等道具

**道具商人**

用银子买部分商城道具，以及换宝石，
时间如下：
<details><summary>Click to expand</summary>

08：00 1线黎阳湖北 （碎裂的武力、碎裂的生命，普通的灵巧，无暇的神密）

10：00 2线出云东郊 （碎裂的智慧，裂纹的神秘、裂纹的生命，完美的武力）

14：00 3线禅意静地 （裂纹的武力，无暇的生命、无暇的智慧，完美的神秘）

18：00 4线朵拉雪地 （碎裂的灵巧，裂纹的智慧，普通的智慧，无暇的武力）

22：00 5线黎阳湖北 （裂纹的灵巧，普通的生命，完美的灵巧、完美的智慧）

24：00 6线出云东郊 （碎裂的神秘，普通的神秘、普通的武力，完美的生命，无暇的灵巧）
</details>

# **副本攻略**

**大漠**

<details><summary>Click to expand</summary>

一樓：[大漠1]劇毒領主(群毒)＊王一直走右邊的路。
一樓：[大漠1]不朽之王＊王.魔攻無效一直往左邊走。上面兩座埃及雕像就是去二樓。

二樓：[大漠2]接任打符咒。打完回任，同一個ＮＰＣ接[大漠3]
二樓：[大漠3]躁動木乃伊＊走到叉路左轉，往前右轉，再往前再右轉一次往前，看到埃及雕像往下是王，雕像往上去三樓。

三樓：[大漠4]神秘人＊請到[大漠5]銅皮鐵衛前再換線找！神秘人會隨機線路出現在王前面。
三樓：[大漠5]銅皮鐵衛(暈眩)＊王.物攻無效往前左邊轉傳送（光），直走傳送（暗），往下右邊轉傳送（水），往前走一段路上有個左邊的小叉路就到了，請在這裡換線找神秘人接[大漠5]（到王前才找神秘人是為了省不遇）
三樓：[大漠5]亡魂指引者(昏睡石化混亂)＊打玩銅皮往上走傳送（火），走到底傳送（混），一直往右上走傳送（沌）就到了！打完後換線找神秘人回任。要去四樓請點最上面棺材神秘出口二。

四樓：[大漠6]鑰匙碎片＊一直走到底找ＮＰＣ接任務，走到第一個古老寶箱一人換一線挖就好再回來集合組隊回任。（換線是為了節省跑回去每個寶箱的時間）

五樓：[大漠7]往前走找魔鏡接任務，每個人拿到的鑰匙都給隊長，法老王是中間那個棺材點下去就對了。

</details>

**秘境**
<details><summary>Click to expand</summary>

[@N|968|通往启巧第二层的门]
[@N|1037|贪婪的打造工匠]
[@N|994|通往三层门（↖） ][@N|970|通往三层门（←） ][@N|995|通搜培往三层门（↙） ][@N|972|通往三层门（↘） ][@N|1038|通往三层门（↗） ]
[@N|1039|通往世旁唯第四层的门]
[@N|819|通往第五层的门]
[@N|984|女巫首领]
</details>

**烈焰**

https://wiki2.gamer.com.tw/wiki.php?n=48040:%E7%83%88%E7%84%B0%E6%B7%B1%E6%B7%B5&ss=48040&f=M

**狼洞**
<details><summary>Click to expand</summary>


流程
1. 找到囚禁在洞穴第一層的山民
2. 幫助村民完成一系列任務（打四支王、種果樹、抓八味雞、採蘑菇）
3. 按照小精靈的指引解除第二層的圖騰封印
4. 在第三層兵分兩路消滅東西兩面的怪物（打母狼、打食物餵豬）
5. 在第二層重新匯合後前往第四層
6. 消滅巫妖狼拯救山神

１）消滅周圍４個小王，（消滅後得到40W經驗，這個經驗受經驗卷影響，所以建議，在殺完野外王或怪，開3倍的情況下，去100級副本，開3有100多W經驗X4）

２）種樹，山民會給隊長1個大種子包，隊長打開後會有五小包分別給隊員。
○補充：大致的座標位置：
4X,4X	5X,6X	2XX,6X	3XX,6X
5X,8X	7X,8X	2XX,8X	3XX,8X
7X,1XX	9X,1XX	NPC山民	3XX,1XX
2X,2XX	1X,2XX	2XX,2XX	3XX,2XX

３）抓雞山民需要１５隻八味雞，通常只有１５％成功率，使用低等寵慢慢打雞提高捕捉成功率。

４）挖蘑菇，山民要３０個蘑菇，五個人一起挖完三陀蘑菇群就夠了！

○PS，如果萬一有啥差錯，丟了樹種，或者不小心殺光小雞，任務是可以放棄再接的

C進入第二層，我們在[@N|952|淘氣小精靈|]處接到任務1消滅圖騰柱

１）隊長開不遇敵拉著。 隊員，1個人一個柱子，同時消滅後，隊長去淘氣小精靈交任務。
［柱子的位子：按照每一條路往東走(螢幕方向是右邊)多走幾次就會了：光、水、風、火、地］

２）接任務2兵分兩路：在地圖上西和東兩個地方，分兩隊（兩個往右邊傳點去打狼、三個往左邊傳點去打食物）
○打羊的三個只要打25隻羊餵完豬就可以過關
○打狼的兩個進去後要記得原本出的狼是哪幾隻，只要打到分身就會在原來那隻狼的點又出兩隻新的狼，那兩隻新狼就不要理他，繼續找沒有打過的狼，打到正確的為止。

３）兩邊都好了後，隊長回小精靈交任務，隊員在原地等第四層的門進入第四層。

D進入第四層，也就是副本的最後一層，隊長找山神接任務，懲救山神後，點擊狼妖王，會出現真假狼群，這時請各自用Ｆ５大法找真的狼王吧。

○分辨真狼（1前1後，2個怪的，前面的魔免，後面的物免，後面那隻會放混亂）
［後面那隻通常打比較久：魔能一直爆擊就不是問題，有樂手就放節奏，補師一樣放狂暴，古武推薦放奧義＋無視下去破釜打，獵人破甲、放毒，工程一樣就是用捨身啦！如果有嘲龍最好，有單嘲更好，單嘲機率比群朝容易多了，我兩隻龍是單群都有，好幾次都是古武的單嘲龍嘲重的。］

F打完後隊長找山神回任，旁邊就會出現五個各自的寶箱，領完寶箱後找旁邊的NPC羊出去就完成任務了！

</details>

**探险**
<details><summary>Click to expand</summary>
1.	第一张图

坎水 离火 震木 乾金 艮土

打怪获得宝石，按对应顺序放宝石即可

2.	第二张图

挖就完了，富贵险中求。可能会遇到150级的怪。也可能掉陷阱损失生命，还可能掉宠物药水，钱箱，探险点等

3.	第三张图

打怪会掉第四张图需要的道具，但是第四张图可以直接银子买道具。所以我们直接飞过去，不跟他们打，太麻烦。

4.	第四张图

银子买道具，交给npc即可过关

5.	第五张图

答题。无论对错探险点都是固定30，所以不用看题直接蒙就行，这样快。

6.	第六张图

抓宠。抓到以后不要打死，逃跑。然后接着点怪抓。因为任务要求6只，每种怪只有三只。打死了就没了，等系统刷新要很久。

7.	第七张图

打怪。免死值很高。并且会优先攻击血量百分比最少的单位。

左边的怪建议先打侍女，或者控住侍女。因为侍女会丢石化。

右边的怪建议先打火龙，因为火龙输出很高

</details>
